覺得自己好on9

原來一早計劃好哂去旅行
出發果日就講分手
早幾日食飯咩都無講，拖錫照做
講分手果日我仲去你屋企問清楚
無人係屋企因為你係機場
啲人打唔通電話，原來唔係你熄咗機
係你要換卡旅行緊
只係覺得宜幾日自己一直諗點解決問題好撚on9
想你比機會我地可以溝通下。
但估唔到原來你做戲幾叻
我先係蠢果個

巴打？

係on 9嘅絲打

揾過第2 件囉

利申：單身

原來係帽事
識咗個玩家